覺唔覺啲西藏喇嘛自焚抗議好on9?

要焚都焚人地啦

69遊行有任何需要記得上連登

須知整合&解答、即時情報交換區

冇撚錯

正所謂打在你身 痛在我心

所以咪比人征服左囉

施君龍、林小星？

之前在成都有西藏人佢話其實所謂自焚 唔係真正和尚其實係中央派來搞事製造混亂嘅人 佛教講明唔可以自殺 真正和尚唔會咁做

雄天派會

正常僧人唔會

事實上個個藏人都打得
自乜Q焚呀

大佬成二百幾個自焚
做戲洗唔洗

西藏其實大部份寺都有中共統戰部嘅人混入去偽裝成為出家和尚有啲返到落成都開歐洲房車四圍去買嘢因為佢原本都唔係一個和尚

但其實都幾多僧人自殺，所以你呢個輪點唔成立，係佛教頭五百年好多阿羅漢年老，身患重病至無法入滅就會自殺，係泰國都有d僧人會無啦啦上吊